鄧紫棋呢條女都幾撚不孝

呃鳩老母食辣麵仲迫佢食晒

好味喎

老母正喎

幾時搵日辣麵大比拼

block得，又一垃圾港男

牙漿真係好正

屌打你啦

好想同阿gem一齊可以一路仆一路飆高音

呢句野都幾柒...

柒到笑左

我未爆機吊你老母

只要有恆心 辣面亦能呑 今次係最好笑嘅片
發覺笑聲呢樣嘢都有遺傳 btw中間全廣東話 我真係好開心咁睇晒

哈哈笑死

中間q喎

佢老母為咗贏個女$500 即刻食晒